
                      Regresa Samara en HD con una película que ha perdido toda su esencia, su sentimiento, su terror, para convertirse en una película de terror más del montón. Cuenta con una nueva trama que la han querido actualizar y hacerla más juvenil con los actores y el uso de móviles y ordenadores, que eso tiene un pase, pero que los cuatro sustos que hay no tengan que ver ni siquiera con Samara? el truco es darse la vuelta la protagonista y PUMMM subida de volumen, también cuenta con una escena muy “No respires” que es totalmente una copiada para dar un poco de tensión al argumento y con un final tristísimo de lo cutre que es. Más vale que no la veáis y que recordéis esta saga como la que era.
        
            